MOC : 
Source : [[Slavoj Žižek]]
Date : 2023-05-10
***

## Résumé
Slavoj Žižek, né le 21 mars 1949 à Ljubljana en Slovénie, est un philosophe slovène marxiste influencé par la psychanalyse. 

## Référence

## Liens 
[[Slovénie]] 
[[Marxisme]] 
[[Psychanalyse]]